[畫畫JJ]想組一個晝力&創作力提升小組

各位巴絲打CD-RM大家好～

是咁的，其實網絡上面都有唔少繪畫相關既group，自己都有join過唔少，但總覺得差咁D野：就係缺少左互相評價，同埋對於創作/創意既討論。

好多時候只係得簡短既稱讚，最多係會講下有邊到畫錯左（透視、人體），但對於創作力（構成、構圖）之類既建議同評論都好缺乏。
當然可能因為係大家都在唔太敢評論，一來係驚講錯，一來係自覺自己仲未太夠班。
但呢樣風氣對創作並唔係太好，創作者係無feedback既情況下好難明自己做得好同做得差既地方（雖然繪畫已經算好直觀⋯）

有鑒於此，所以構思緊成立一個可以只得5-8個既細group，定期有題目進行創作，唔係只係畫，而係討論埋構圖、題材、風格
之後大家進行討論，可以係記名，又可以用匿名，comment番每一張作品，令到作品唔會只係post左出黎，比人讚句幾靚就無人理咁。

而呢一個group，甚至可以唔單止停留係網絡上面，而係可以係現實都交流，例如一齊睇展覽、開茶繪/讀書會等等。
希望香港有志於繪畫創作既人聚埋一齊，互相交流，互相進步。

暫定只限電繪，但類型風格不限，年紀不限。唔一定需要畫得好好（本人都只係廢jer一條），但必須要抽時間積極參與繪畫活動同討論。

有興趣既可以填呢個Google form（），比我了解下大家既意向，再遂個人聯絡。
如果人太多（雖然應該唔會），出現揀人既情況既話，我保證一定會解釋點解入唔到，同比番D建議&有用資料比你～

多謝大家 m(_ _)m

竟然係肥絲幫我推post
Thanks

輕輕一推

推～
填完唔介意既幫忙推下／比個正評

訓前一推～

早晨

有畫開野但冇特別喜好邊個畫師

只係個ref for我/之後group既其他人了解下你~
喜好既風格唔同方向都會有唔同
例如萌系同歐美系已經係兩個世界

推

可惜只限電繪
以前都鐘意電繪多啲覺得好方便
宜家大左反而覺得手繪好有手感好正
好想加入 身邊得好少va人
識果啲又唔會評論我啲畫

唔介意可以pm傾下（tg）
限電繪係因為想聚番比過相似、插畫為主而非artistic甚至fine art既巴絲~

推～

食完飯推一推～

輕輕幫推

大感謝

一推再推

密密推～

呢d谷多數一人多就會圍威喂吹
都唔係討論